女朋友唔可以屌，咁要黎做乜鳩？

餐餐都我俾撚哂，平時又買乜柒買物柒，平時鳩痕想屌下你都唔撚得？痴撚線架？有汗出冇糧出。
人地強國女都識鮑鮑換包包啦你老味，就算當你個西係八達通整埋自動增值可以任嘟，前提都要拎個西出黎吖
含撚又話污糟唔撚含，打飛機又話好攰唔撚打，仆街死啦系...系女人

利申：一齊左年幾，聲稱處女

辣殺

你肯定自己唔係兵?

利申：冇女

係人都上過啦，係你未上過咋嘛

阿雞

你去搵sp咪得

係你戇鳩

主觀d講 愛一個男人就會想比佢屌

第一次含你啲牙有無掂到條jj先

你想屌佢就要比你屌
如果佢想要channel袋咁係唔撚會買比佢

臭雞

🙄🙄🙄🙄

冇得屌其實真係同做兵冇分別

關我咩事

我有能力買實買架，但佢唔係冇能力俾我屌呀嘛

你根本就係兵
扮乜撚野

咁你拍拖嚟做乜
財政獨立都話冇得屌冇所謂
你而家係俾錢冇閪屌喎

唯一結論：
樓主係窮撚

真理

栢拉圖式戀愛

一齊一年 去旅行波都唔俾揸

又要拍又要屌
咁撚巴閉分手啦 仲開po

鮑鮑換包包